---
title: Pengenalan Kartunet kepada LOccatane
date: 2012-06-16
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_16_2012_Kartunet_Undangan_loccatane.JPG](/uploads/200px-Juni_16_2012_Kartunet_Undangan_loccatane.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pengenalan Kartunet kepada LOccatane

**Lokasi** : Gandaria City

**Alamat** : Jl. Iskandar Muda Arteri Pondok Indah

**Jam** : 09:00 - 17:00 WIB

**Hadir** : 
* Aris Yohanes Elean
* Rafik Akbar
* Wawan Setiawan
* Riqo
* Rafik Akbar

**Ringkasan** : 
* Undangan loccetine dan pengenalan organisasi kartunet
